有連牛點可以無連熊？

熊熊好可愛架

要求有捕獸籠 夾死熊熊

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10